【多圖18+】我今日幫各位屌左肥蛙一獲！

今日去左屌肥蛙，呢家將岩先既情況話番比大家知

77個正評後會出第一張圖

大家一定要睇到最後！

咪嘥時間
拉

more

無人想睇 拉

對奶大咗咁多嘅

咪再提肥蛙嘅柒西啦

想睇點屌

想屌

推，想睇

樓豬係食得偏啲

拉

Lm

支持香港創作但唔想提呢個人

好想睇

推
一定好睇過肥蛆啲畫
淨係識畫企喺度同拎住啲嘢

樓主之前畫大大屌小小 好正

裸 thanks

我嗰陣已經有睇

垃圾 拉

咁得意唔好搞人啦

你驗眼未

好qq🥰🥰🥰

無聊

肥蛙呢隻賤畜

咪再討論

Who?

咪撚再推啦屌你老母 大把敵人唔搞係到搞啲無謂人

推

呢個童童嚟

之前睇過大大屌小小

LM

大大屌小小都好睇 不過劇情太平淡 因爲已經係情侶
呢次應該有反抗情節

關我撚事
唔係連登日日提我都唔知邊撚個肥蛙

拉，唔需要再講佢啲嘢

拉，熱門留翻比仲要post

Ching 下次幫手拉（不推文回覆）。麻煩你

拉，咪撚咁on9啦

支持

睇漫畫都唔畀

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

賣廣告嘅雞
呢啲偽黃臭雞分分鐘望撚住警暴片捽碟

平時都唔見兒登仔屌藍絲屌到咁落力 文宣又唔見你整到靚一靚

認得樓主大大屌小小

痴線咁都有h漫

大大屌小小已經J死

on9

咁撚得閒唔去畫文宣

樓豬有病睇獸醫啦

無興趣，垃圾po
拉

No one cares

乜野係青蛙證

樓豬:同行如敵國

樓主好耐冇見

CLS

終於重出江湖啦你

因為呢大半年都好忙

樓豬 快

支持樓主 不過留番緊要PO比熱門

想睇🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想睇

其實肥蛙真心幾靚女🥰

李梓敬 陳怡嗰堆深藍唔撚見你去畫？
借肥蛙上熱門博上位

Ok

拉!!!!!!!!!!!!!!

獻醜不如?

cls樓上咁都唔駛bam

咁樣衰都屌

啲圖笑死
btw留名等睇護蛙手屌柒你

樓主最後可唔可以加插disney嘅人破門而入拉鳩肥蛙走？

CLS 有藍絲youtuber 唔搞

利申:肥蛙係乜水
發現連登近期多左好多攻擊黃youtuber既會員

繼續啦⋯⋯笑到嘔飯

賣廣告 區選去日本玩無投票
插畫界達哥

依家做黃youtuber 真係慘撚過食屎門檻咁撚高
唔怪得果個ming仔都轉左去做藍youtuber

原來有波

咁佢自己犯法侵權 黃嘅唔係犯法都得嘅

仲有侵犯版權 呢個唔關藍黃事 黃唔係免死金牌

似舊木囉

笑死
支持樓主大大力屌肥蛙

我想e站睇

咁都仲熱門

對大家話肥蛙呢樣個樣冇意見
不過樓豬畫既漫畫好on9
所有對白都有浸柒味
睇到人好尷尬

樓主痴撚線

樓主做咩事

追完post

抄人單野真係柒左少少
但依粒花生唔夠ming仔大

btw 冇去投票, 我大學group 都有人冇去區選去左日本玩俾人踢9左

呢家d人上晒腦

即興

呢個文宣ac都係抄襲oohlala 推到佢收皮

今日想休息輕鬆下

其實有時間做呢啲不如做下文宣好過
對場運動無乜幫助

補充, 佢做youtuber都幾唔識做
睇開台灣youtuber, 佢地前排選總統,好多都有拍vlog去投票
簡單拍下自己去投票支持蔡英文,再去介紹附近野食又可以出片

咁樣已經提升唔少人氣

其實唔分藍黃情況下, 香港好多youtuber 都幾多通病

1, 接廣告接job冇查清楚人地底細
2. 間唔中有內鬥,同狗咬狗情況
3. 係依半年內,出vlog都冇認真諗下,對社會事敏感不足
4. 奶共

文宣都有做～呢個係另類野，睇到最後你就知

運動低潮，小心分化，團結一致，抵抗三毛，唯一出路。

lm

屌 咪撚推啦 831幾多個月啦？ 正經po又唔見你班人？玩膠就咁撚多人 對唔對撚得住手足呀 你老母

連登仔應該個腦冇咩容量 唔識Multi task
同埋係咪每次開Po要貼CV出黎
要利伸 發過夢/追擊過藍絲/有份整文宣 咁樣

日日剩係識話人追擊藍絲唔見你咁落力
追擊左你冇睇姐 自己搵下有幾多藍絲追擊Po啦
三家姐個追擊Po都開到8啦

人地畫下漫畫又話人地文宣又唔畫 搞埋啲咁既野
唔講以為你係樓主老母 做咩都要管 你又知樓主冇份畫文宣？

支持樓主

真係不能同意更多

我肯定呢啲時勢，淨係侵犯版權一定無咁多人有心機理囉根本就係成班嬲人偽黃/對黃門檻高先咁juicy之嘛。

其實我開個POST係想帶出D野

cls公司

墊左幾多 為左張相

CLS 癲佬

槍口對外啦屌

不如你pin呢句
唔係嘅話你會比人屌死

有文宣ac抄oohlala抄到咁明顯反而無人理

見到連登咁撚樣就想笑
Keep住加油
成場運動就終於可以告一段落

你又做咗啲咩咁忙呀

好正

搞下笑都唔俾？

好有意義既H漫
G持

吓
反蛙撚好興講插畫家點解唔去畫文宣架嘛

精彩

後續,thx

好唔開胃成個男人春袋咁

後續係林鄭，我仲未搵到佢！搵到我會話比大家知

乜你好想屌咩

好無聊

拉

Pin呢個啦
最重要係呢兩句

Pined

咩都H 漫

係咪睇到我個post

大大與小小睇到而家

咁要keep住睇～遲D仲精彩

Cls

樓主

講夠肥蛙喇。。。
又上左熱門。。
係好定唔好

唔見你地笑黑警笑3日3夜？

乜撚嘢係肥蛙，係咪牛丸啲fd

有咩好笑？

留名出下集佢阿妹

未睇圖 又比唔到正皮唯有留言g持

痴撚線，真係H漫

咁都上熱門

屌你

嘩屌高質

agger

對準政權

樓主會唔會被BAM

我認得樓主
畫大大屌小妹個個

咁樣公開性騷擾一個女仔
我認同佢抄襲有錯需要改善
但佢點錯都唔需要做到咁
作為一個唔關事既女性都覺得好侮辱
拉

我諗樓主就係要侮辱佢，所以樓主成功了

講撚咗咁多日
後日831半年啦
走嚟推依啲?

成個小埋咁

o9 post
拉

仲講 睇啲靚畫好過啦

哇 呢啲野邊個畫嫁 ［2］

幾過癮

木門對竹門

對準肥蛙個

推
Ok
Aim 番政權

agree

唔中意咪咪睇囉
Av都好侮辱女性架

依家講緊你地班人公開性騷擾一個女仔阿
再講 人地同AV女優工作性質都完全唔同
咪偷換概念啦

樓主幾時得閒畫埋大大屌小妹
佩服你創意

曲到圓

笑死 我記得你個名

笑 好滿意
唔屌了

明明樓主以前都畫過大大屌小小 而家畫漫畫都分化

高質創作，推
cctai班垃圾死撚開啦

拉你老母
連登日日都係咁架啦
咪撚上啦
道德撚

畫左啦，睇起底

笑到仆街
正過肥蛙本身D畫

樓主洗唔洗嬲到要畫人h漫呀?

痴撚線

支持！

cctai精英：拉拉拉拉拉拉，樓豬分化撚blocked

高質創作，推

原來卡通露點係唔會bam

我有睇呀，睇到一半無得睇好頂引

on9當有趣，大把野要幫仲推條MK妹

本身都幾欣賞 但係最後叫人對準政權做乜撚？係咪要殺撚左林鄭佢？

個時連登仔明明大讚
而家樓豬俾人屌死

怨婦mode
有女上位就係雞
係雞就要比人批鬧
方便d怨婦利申定先：條女打手

係囉
好似未完咁

依8個月黎你有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

pull

呢堆留返同反蛙撚講啦

Cos post

割走同路人做咩？ 創作係抄襲架啦，有咩問題
一定要拉

痴撚線睇吓漫畫都唔得
你又知樓豬無搞藍絲？你又知樓豬無抗爭？你係樓豬肚入面條蟲？
唔想睇又入嚟？
入嚟留言嘅時間都夠你出去推好多下行動post啦

你係咪廿四小時唔食唔瞓抗爭呀？
你入嚟講句咁嘅嘢都對運動無幫助㗎 你又入嚟？

多鳩餘 拉

同問

屌你老母

ono

樓主黃唔黃睇下以前嘅post就知啦

支持樓主高質創作

睇到扯

屌你老母 圖呢？

好撚煩日日喺度拉拉拉 咩post都見到佢哋
呢度討論區嚟㗎 討論區唔俾討論？
如果佢日日唔食唔瞓廿四小時non stop抗爭咁我respect
如果唔係就收嗲啦

利申有遊行集會有發夢有捐錢有助養有文宣 唔好諗住屈我係對家搞分化

創作係抄襲架啦，有咩問題

哇 你呢句想點

大大屌小小都唔識？

G持 樓主

應承我，就算屌死自己老母，只要係黃絲，一律當無事發生唔通你想迫死手足？

笑撚死

睇畫功其實估到係佢

正撚到

太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

走啦

都唔明人地咁辛苦畫俾你地睇有咩好嘈
點樣阻行動po呀你地不如屌出面啲ig女同鳩up po好過

咁就差唔多

哇屌好高質

好撚正

咁都唔bam

話晒肥蛙都係自己人，大家唔好屌到咁盡
已經去到屌黑警嗰隻程度啦

不推文返先

唔好咁痴線啦

More

最後又估你唔到

er..

屌你個護蛙手
係黃就做咩都得呀而家？
佢抄襲又唔屌得？
未屌到佢家破人亡跪地道歉點解要停？
連登係咁架啦

幫班傻西講埋

唔比人bam個下好野

話撚左係行家唔抵得

未睇到最後嗰句唔小心負評咗

樓主去死啦成日sd垃圾上黎

拉拉拉拉啦，光復左香港未，畫咩畫嬲到震

明明樓主係有意思 咁都俾人屌一餐

唔好理啲垃圾啦
乜都唔做乜都唔幫 個腦係空嘅 吃喝玩樂賺輕鬆錢

一邊死人被捕 一邊抄襲

呢個世界大把港豬 你點捉得曬

留返俾你

好撚癲
走得太前

唔好用將童童同條偽黃肥蛙放埋一齊
Thx

我覺得你搞分化
拉

你不如攞廿年前嘅相

似整過個鼻

GG

好撚Mk

rainbow

樓主小心肥蛙條仔搵你報仇
咁公開屌佢條女 比帽人戴

肥蛙d so called創作 = 套層皮

點解巴打你d打直既中文係由左邊讀先？

佢個人喜好黎証明佢真係對人有幻想，毒撚好恐怖

好似啲毒撚ff個樣又冇肥蛙特色，以前啲畫正好多今次唔知jm9，低質到

我只係見到一個on9當有趣嘅人
拉

屌打樓主

啱，其實個女仔唔係十惡不赦，樓主咁羞辱人都幾恐怖，唔敢想像樓主真人係點

現實不如意咪搵網絡世界洩憤
點解樓主現實不如意？
your face your fate啦
奉勸呢啲人唔好以為你係黃就大撚曬無人屌你

我覺得個女仔抄人唔啱，但樓主直情係無品同變態。我係女仔，如果我比人畫成咁一定會崩潰

其實呢啲可以提告

佢個嘴好似雞屎忽

算把啦唔會告得入 連登唔會篤灰 BTW g持

厚bra嚟

其實都係打回原形 再不斷消費呢場運動

死開啦護蛙手

開乜撚嘢 膠post 屌你老母 拉

有個肺炎都搞到大家無晒心機上街

無曬心機唔等於開始忘本 有心嘅依然keep到
而唔係好似樓主咁係度玩膠+自我滿足
btw不推文啦屌

都g持提告既，但唔覺得個女仔會，愈諗愈慘，其實好賤

大把人寬己律人，是非不分，不分輕重
用力打自己友睇人仆街最開心
睇化了

無聊 拉

畫低俗嘢最尾仲加光復香港時代革命
藍屍又多個笑柄

唔好討論肥蛙啦。一齊支持香港創意文化界啦
哇 呢啲野邊個畫嫁 ［2］

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

香港大把創作人超高汁
btw, 追過啲舊post, 肥蛙又真係抵死嘅.

真係R爆頭都諗唔明點解要咁對一個同路人

真係鄧你班on9 可憐, 有正經野唔討論, 當抗爭者 condom 都算
日講夜講 講足幾日都仲未講完 ? 有冇咁撚幼稚呀 ?

仲有, 樓豬依家又係唔係踩住人地上位 ?
你畫啲野出嚟 咪又係搏人地欣賞你啲畫功 ?
你有冇仆街啲呀 ?

做人做到你咁撚仆街 ?

你唔將你老母個畫落幅畫度 ?
你唔將你自己個柒頭樣畫落幅畫度 ?
咁撚樣侮辱人地都得既 ?

樓豬你條弱障撚侮辱緊你自己既專業咋

咁樣公開鬧林鄭一個女仔
我認為佢戇鳩有所需要改善
但佢點錯都唔需要做到咁
作為一個唔關事嘅女性都覺得好侮辱
拉

拎佢同林鄭比唔講以為佢殺左d手足咁十惡不赦

唉 仲要成4百幾個正皮
佢地啲思想好差劣
姑勿論佢係偽黃又好定做錯咩
有無必要做到咁樣損害人地聲譽
人地又無對你做過啲咩 洗唔洗咁

佢單從女性角度出發,你唔好轉移焦點
拎女人同肥蛙比唔講以為個個女人都抄襲咁十惡不赦

連登仔果然垃圾 攻擊真藍絲嘅po就見唔到

分咗手

舉報佢嗰幾幅侮辱女性既插畫
佢依種人真係不知所謂
簡直係侮辱緊識畫畫既人

你咁撚叻你唔自己開
係連登攻擊藍絲有撚用？圍爐咩屌

女權手足幾時出去舉報黑警侵犯女性

之前畫大大屌小小個個係到笑 今日畫肥蛙就係咁屌
點解連登一去到肥蛙呢個人既問題上就咁雙重標準

因為早排啲屌肥蛙PO搞到兩派分岐好大
佢一出呢啲漫畫咪再激化囉

小小真係好慘 肥蛙有人幫 小小冇人幫

未係 大大屌小小果時個個睇到幾咁開心

cls post

因為小小無抄襲
咦！

做乜都無用架啦 開個po笑下周庭 笑下黃之鋒仲happy
喺連登攻擊政府黑警有撚用？圍爐咩屌

你仆街啦
分化手足

佢地pr公司派黎架
唔好信只係想分化黃色圈子

人真係有咁容易分化,中共就一早倒咗台

樓主係中國人
直書排版係右至左都唔識

你仆街
陣間Cctai班精英追住你咬

未撚驚過,佢哋屌自己人就叻

反之左翻書則是由左至右閱讀，對白一律是橫打的，
像歐美或大陸及韓國漫畫等，都是屬於左翻的形式。
唔一定大陸

我無睇漫畫既習慣所以唔知即係應該右至左咁去？

好無聊⋯不如你去針鳩kol100仲好啦⋯

我相信樓主係黃
唔好再割同路人啦
你地想個門檻幾高呀
同我出去推行動post！

夠啦
唔好再分化啦
樓主係黃黎架

咁撚多護主犬嘅
其實睇你地有幾尊重知識產權
從事創意產業嘅人絕對唔會容忍到呢個程度嘅商業抄襲
對我黎講商業抄襲遠遠仆街過樓主嘅侮辱女性

又一個分化割同路人
佢地黃架
就算屌死自己老母都得架

咁支唔支持報海關告肥蛙侵權 但唔覺得原作者會 越諗越慘 其實好賤

原來抄襲同殺香港人係同等級既惡？
抄功課同打鳩老師 都完全唔同罰法啦
抄襲有需要做到咁樣公開性騷擾一個女仔？
依家講緊係性騷擾阿 知唔知對一個女仔黎講係幾大陰影阿？
再講 人地都公開認左錯道左歉
咪比個機會自己同路人慢慢改
就算佢淺黃都唔應該當佢藍絲咁攻擊囉

我自己都係畫開同人野 我都好反感佢抄襲
但罪不至死 成班人係到性侮辱人 需要咩？

利申 唔撚係護蛙手 唔識佢唔鍾意佢都無睇過佢啲片

畫H漫=性侮辱？？？？
擘大你隻眼睇標題
係肥蛙,唔等於蛙姐
依家有叫佢去死咩？漫畫內容又唔撚睇清楚,擺明係cult啦！
你一開始以女性角度出法,跟住依家同人講罪大罪細？？
作者逼死肥蛙,你逼死作者,之後我再逼死你,自己人打自己人,唔洗黑警,自我批鬥就玩撚完

連登已經被滲透
同我出去推有用post!

例如呢,推肺炎post?

一人捐一萬就有200億請僱佣兵打狗劫獄

To 蛙蛆： 商業抄襲都唔割
To 樓主： 侮辱女性都唔割

原來畫H漫唔等於性侮辱 真係學到野
兒登仔理論世界第一
以女性角度出發同罪大罪細有咩衝突？
中文閱讀拎u？
過黎留左幾句言=唔批鬥黑警 勁！

不過起完底先發現原來on9仔黎
同你認真講野係我錯了

H漫等於性侮辱 真係學到野
兒登仔理論世界第一
以女性角度出發同罪大罪細無衝突？
中文閱讀拎u？
過黎留左幾句言=唔批鬥黑警 勁！

不過起完底先發現原來on9仔黎
同你認真講野係我錯了

要tick曬做過啲咩task先可以出其他post

唔好話同唔同路人 就算人地抄襲搵錢 都唔洗咁對一個女仔呱 畫呢啲野真係無品賤到極點

係畫緊隻卡通人物唔係蛙姐,你係咩道德高地？咁樣話人無品賤到極點？

你條撚樣識唔識不推文呀

連登班白咭癲雞仲好笑

你班友仔最叻雙重標準
樓豬黃係同路人就要割
出面咁多膠post唔講
咁多性騷擾藝人議員唔講
就黎針對樓豬 樓豬咁黃做文宣
人地藍屍死攬自己人架
無本錢分化啦！

成個h漫界俾你搞彎晒啦

邊套戲

但我想推

分化撚
Blocked

駁吾刀

下面幅相都唔係太差，最多叫唔上靚

Fun

呢個靚好多

癲雞圍爐唔夠存在感入嚟反串以為自己好撚搞笑

呢度有一班人已經走火入魔

自己乜都冇做過就走去批判其他人

搞死場運動唔係樓主

係一班失敗撚周圍吹風

收皮啦女權閪

係男人都想屌閪
係女人都應該要俾男人屌

佢呢八個月忙住喺屋企上連登屌人唔出，屌人唔做文宣，屌人唔打狗

人哋咁忙你就體諒下啦

鬼叫佢寫肥蛆咩

啱呀，如果佢哋將屌同路人嘅精力走去港人講地 save hk kol100果啲地方屌藍絲嘅話，呢場運動應該冇咁快俾佢哋收皮

告乜柒
係都告隻臭閪蛙侵權啦 智障

黃就有免死 個邏輯同藍絲可以亂打人一樣

姐係肥娃無侵權？

大大小小嗰陣你有無幫口屌？

唔係呀 蛙姐你真係覺得咁侮辱我建議你提告

不過自首侵權單野先 唔該

推 希望啲傻閪明

蛙你老母 我唔撚係佢
起下我底先再認叻ok?

屌

點呀起咗喇 所以呢

無用架, 想像下如果有啲藍絲嚟連登嘅話,冇幾日就畀人踢走咗,成為道街老鼠

笑撚死我係日本讀書囉所以呢？
蛙姐係咪都係日本住阿？？？？？
On9 見人講2句就係本人
咁佢應該都好撚忙下

所以佢係日本文宣大佬，你唔鬧得佢

差啲屌咗你好彩我識睇全文

我真係好睇得出你喺日本讀書喎

唔好講肥蛙啦

好撚無聊 話撚知你最後要對準咩7都好

人地做錯咩
我都唔認為要做到咁
做人應該有基本既底線

公道講句，連登都係抄返嚟

隻肥娃抄人就得
樓主畫下人就唔得
道德撚嚟㗎你？
肥閪娃抄人唔係侮辱緊佢自己專業？
又唔見你過去屌柒佢

拉，垃圾post又上熱門

又幾得意

大大屌小小嗰陣大家睇得咁爽
肥蛙同樣道理 個個就衝出黎屌
公平啲好喎
成班護蛙手

汗毛黎架，青頭？

互告，打和

黃又點，肥蛙夠黃，你地咪一樣割
而家講緊侮辱女性、心理變態
我唔care佢黃唔黃
你自己先雙重標準噁心

g持呀佢地咪搞緊囉，之後告到佢咪會受罰。但關樓主撚事，佢殺你地全家？畫啲咁撚侮辱人既野，佢唔撚係十惡不赦，佢係藍絲黑警定狗官，你地冇人性唔代表我冇。你地鼓吹呢種行為更撚賤

分你老母化

Blocked

五毛分化blocked

所以呢 你咁搞法更加覺得你唔係佢本人就係佢死忠

多毛

靚過樓主果啲好多，睇見樓主隻肥蛙冇胃口

臭閪蛙仲幫中資接廣告喎
唔係話唔幫襯中資㗎咩？咁啲護蛙手睇到佢嘅資告咪會幫襯中資囉 係咪唔知自己幾大影響力呀嘛 自律少少都做唔到 唔差在幫埋淘寶賣廣告啦
肥蛙黃？啲閪水就黃

估你唔到

每個人審美觀都唔同，有人鍾意有人唔鍾意，無謂咁拘謹，放岩重點係某D地方就得，表達手法問題，觀點與角度，無對與錯。

樓主現實一定係啲心理唔平衡嘅毒撚嚟

講撚完YouTuber未呀垃圾連登仔

因愛成恨
可能現實溝唔到

少林老祖

如果現實係樓主係大波靚女嘅話,唔知上面啲人點諗

同埋佢哋啲評價都係好似啲藍絲,令人好心寒
最終活成了自己討厭的樣子

柒到上面

推
隻虫圭真係好撚抵死

樓主係到2次創作, 畫同人有咩問題?
香港人就係咁性潔癖 少少h插圖就係到嘈
所以d同人場先咁易俾班道德L入場炒家, 唔俾出18+漫畫
樓主我支持你呀
未有網路23條, 唔驚唔怕!

傳統中文打直寫都係由右至左

你24/7/60 笑足？

係咪處

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌 新知識
分左幾耐

樓主係希哥 畫得咁神似

日本文宣 想含

派帽嘛

青頭仔

邊個派邊個
Btw聖誕分手慘過狗
肥娃年尾應該街邊mk仔執左幾劑解愁

佢入黎護住隻複製青蛙啫

個鼻真喺好重要
佢算喺整得好靚

女派男啦梗係

Dllm我見到呢個on9 post咁撚多人支持就好撚嬲
以為手足們係好人我係咪太天真
咁樣去畫個女仔俾人老強係咪cls㗎
佢做咗乜撚嘢要去到呢個地步俾你哋咁樣做啊
你哋同啲黑警性侵女手足威嚇佢哋唔好發夢有分別咩
如果你哋郁啲就咁唔識尊重人
我諗好多女kol youtuber可以正式同黃圈講byebye

HELLO , P

當年大大屌小小同今次真係天淵之別
平時睇完要落地獄嘅笑話又唔見咁多人鬧

好笑

你唔係以為兩登係普通forum下話
Reddit 仲有得講
兩登一向係侮辱負面男權種族極端主義forum黎
又唔係屌同路人而係屌d呃錢黨有咩問題
睇唔過眼就del ac囉
怪就怪呢突然好多新手玩連登
你哋唔識個文化

高登同連登一向係網絡欺凌大本營
你哋啲新手因為反送中入咗嚟
但你哋冇了解到兩登既本質
兩登係一堆完全負面群體組成嘅forum，
一向行種族男權極端主義
你鬧樓主變態，只會令樓主更開心
因為兩登一直都係咁run
你喺兩登打得粗口都係咁解

告條撚咩
得民事罪，最大咪誹謗
你擔心返肥娃有冇錢告好過啦

性騷擾？

隔離林鄭個咸故連真名都出咗，So?
樓主只係單純畫個人物叫肥娃
就算有影射都好，都只能夠好勉強告民事索償
性騷擾完全冇機會

得罪問句，整林鄭呢啲圖嗰陣又唔見有人岀聲？
咪又係同一性質，咪又係女人
講到尾，大家根本唔係在乎咩性唔性騷擾，
係在乎針對邊個咋嘛

利申：女人

屌，我註冊左幾年
由高登過黎
本來成件事就係錯
黑都比你講到白
屌又唔比屌
所以反送中前，根本連登仔呢個名好多時都係一個貶義詞，好多女仔對連登都有啲反感

黑警屌你老母，你又一樣習已為常？

肥蛙好黃呀
呢幾日po咗9個月黎最多既文宣
用武漢effect影相
又不停repost文宣ig
真係好黃架姐

HEI哥咁撚慘?

武漢effect

Agger

幾好睇

你拎林鄭嚟比都幾撚好笑 一個係同路人 一個係死十次都唔夠嘅仆街

你唔明我想表達d乜，唔係我好笑，係大家邏輯跳脫
咁即係依你所講，你係接受到咁樣以「性」去侮辱女性，如果嗰個係你覺得係值得侮辱嘅對象。
即係林鄭俾人以性去侮辱就得，事件中女主角就唔得。
但大家不停講話咁係侮辱女性，咁就唔合邏輯啦，因為林鄭都係女人，點解你又接受到呢？

所以，其實講到尾，唔好大義凜然話呢件事係以性去侮辱女性，甚至拉到落性別平等到。
因為其實大家都只係針對個受害人係邊個，個受害人衰嘅程度值唔值得受到咁嘅對待

冚家剷啦屌你老母
追返樓主啲post發現近年啲連登仔真係好撚自大垃圾煩膠阻撚住我睇post